今日出街每轉一個街口都見到4隻狗兩架狗車

星期一至五就做港奴
星期六日就放狗恐嚇香港人

雖然知道香港已經係police state
但係依然會觸目驚心

港共真係會喺歷史留名嘅暴政

三揀一革命、移民、港豬

你個名
我無罪㗎 點解要搞我呢？